屌你老母 家下麥麥送做乜鳩

屌你老母 連續兩次叫麥麥送都係同我講冇得找
好撚彩我有散紙姐
唔係點撚樣算

一蚊幾毫就豪俾佢啦

上次叫咗$37.8
竟然冇apple pay
好在有八達通
佢問我有冇錢
增咗$100值梗有啦
原來on99問有冇cash

我唔係介意個1蚊幾毫
如我叫左12X蚊, 我冇散紙既話咪要焗住比200蚊佢?

做乜鳩

咁樣唔多掂

咪撚嗌外賣啦好嘛

問隔離屋借? 關係好唔好?

潮文嚟？

白汁雞皇飯？

我夜晚叫多
咁我冇理由半夜三更走去禁人門鐘

冇人試過？

Credit card
Btw 啱啱12:58落order 1:15送到

原本我都諗過用credit card比
諗諗下又廢事 因為想用下d硬幣
多撚到個銀包好重

口合